搶錢耆兵 Going in Style 幾好睇喎

簡單故事但勝在玩味十足
前中後期都有趣

老野打劫無人睇

聽日睇

好唔好笑
睇trailer感覺無乜笑位，但係主演又好吸引

買左飛
之見睇Morgan Freeman 套last vegas 又係一班老野搞搞震
希望今次入戲院笑番餐

無乜特別爆笑.叫做無乜悶場

輕鬆小品 幾好睇
笑位有但絕對唔係預期中好爆笑果啲
反而我覺得有少少貼身社會問題值得思考下

叫班老野20日內訓練真係

輕鬆版既hell or high water

好似幾正
想睇

好心啲人開post之前search左先走去話人無人講啦

我都諗起呢套，但輕鬆得嚟無咗Hell or High Water嗰種深刻

認真 我冇諗過笑片d邏輯同伏筆排得咁好

我上畫果日已經開左post,無人講

有無人覺得經理個電視訪問好笑
雖然無字幕但聽到佢話I m single

MICHAEL CAINE

Now you see me

NOLAN 成日用佢做智慧老人

有聽到

簡簡單單咁
放鬆睇下係唔錯